去緊台中。。有冇咩隱世食店地點推薦？

又或者其實大路嘢都可以講下睇下聽過未

M記

台灣M記有板燒雞腿 足三兩

Lm 學野 黎緊會去

去食東東芋圓啦

屋馬 燒烤 唔算隱世 不過要睇下你book唔book到位

我本人鍾意食刈包，呢間係宮原眼科對面

另外可以上下呢個網，由當地人推介：

段純貞牛肉麵

呢個幾正
好近我地住嗰到

啱google咗

喺新竹嘅喂
唔係台北以南就係台中喎大佬

金錢豹

裡面有晒山珍海味，珍饈百味

西西里食意粉 好撚正

巴打識食，入面每層都唔同款式

食完仲可以過對面市政府感受文藝氣息

留名

佢台中有分店

屌你地認真post

一中夜市臭豆腐 記住係一口臭豆腐對面個間
逢甲 薏仁牛奶

甘刀系吾巧話碑禾g比較巧

21臭豆腐

懶人蝦